網絡公審之大家還相信公義的存在嗎？

發生咗一連串社會大事
有文宣 和理非 勇武

面對日常生活數不清cls嘅事
我真心想知道
香港人會點為平日不公義嘅小事
挺身捍衛

尤其唔係香港法律保障內
例如
巴士/mtr 非禮 性騷擾 但冇證據
翻工翻學遇到本沒倒置嘅語言攻擊/不公平欺壓
但公司/學校機制保護唔到你
男男女女之間嘅你爾虞我詐
親戚之間等on9無理指責

大家會點進行反擊？
(唔好同我講報警)

網絡公審係咪last rescue或者製做報應嘅聖地?

正評:梗係啦dllm
負評:愛比暴力強 不清算了(其實怕煩怕攬炒)

想係連登做個小統計同聽下各位高見

網絡公審可以話係窮人嘅最後救贖

咩叫公義？以眼還眼叫公義？定係學識寬恕原諒叫公義？定係君子報仇 十年未晚叫公義？

「以法達義」係唔存在鄭司長話只有違法達義

你有威權性人格

我問你嘢點解你要撻朵？

俾返個Credit佢姐

人哋要你比credit佢咩？

定係你一個好傳統嘅中國人，有威權性人格特徵？

讀書都有叫你講嘢俾reference去Support

我比reference 你，邊個比reference我？

好心唔好justify網絡欺凌呢樣野
同埋個正負評你咁引導性不用搞所謂投票啦
已負評

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

但係你好似無能力答到我嘅問題，即係我唔滿意你嘅答案。

點解你咁廢嘅？

做個傻子多好

再問多你一次，狹義同廣義相對論嘅原文會有咩CITATIONS？

搞事呀靚仔

賊喊捉賊

我糾察

你好似仲未答到我嘅問題喎。

咁點解你咁廢都要衝出嚟做糾察做代表嘅？搏乜嘢？

搏拎大紫荊

希望你如願以償

點解唔係諾貝爾？

諾貝爾要留返黎拎數學獎

點解係數學獎而唔係物理學獎？